Utilizando un sistema binario crear un codigo para diseñar un control remoto de un televisor.
Las funciones que debe realizar son las siguientes:

Encender: 001
Apagar:   111
Subir v:  010
Bajar v:  011
Subir c:  100
Bajar c:  110
Silen  :  101